新戰線-香港人要主導聯合全世界反中共，反Chinazi

美國民主法案係主打，但都唔好忽略要拉攏其他國家支持，尤其係同中國有潛在或實際利益既國家，例如德國、法國等歐盟國家係我地之前少留意既領域，而不少東歐國家之前飽受蘇聯折磨，佢地都會同情我地，佢地不少又係原本一帶一路要拉攏既國家，所以有佢地既支持會對中共造成雙重打擊！

香港要贏中共，就一定要有全世界支持，而剛好香港最大優勢就係具有國際視野，我地一定要好好運用本身優勢先可以有一線生機！

國際反中共戰線，香港會係全世界既超級聯繫人！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

黎緊係中共七十年國慶，雜種一定要大搞去推個人崇拜，所以我地可以拉攏全世界去幫佢慶祝生日，同佢搞旺個場，總知就係要全世界都可以參加到反共既大潮流入面，對中共作出具阻嚇力既反擊。

外國勢力 有鄰近三藩市居民去抗議中共70週年慶祝會

要令中國人都覺得係中共令佢地受全世界杯葛歧視，從而令佢地會想去切割中共=中國呢個概念，再壯大反共人數

愛沙尼亞人: 我地幫香港人出聲, 但原來香港人多謝都唔識講, 好失望!

Push

#chinazi

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915